九龍灣地鐵有一批黑警

德福手足小心

小心包圍

街坊落去屌狗啦

去德福引狗放tg,一石二鳥，收狗鐵皮，狗又比居民屌

有事去另一邊，得寶，彩霞走

push
朋友做狗鐵
話啱啱喺九龍灣地鐵站有一車防暴警